{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 흑진주마리나리조트"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室が海の眺めを楽しめる素敵な場所にあります。 また、屋外には海が見えるバーベキュー場があり、宿泊客が快適にバーベキューを楽しめます。 しかし、お客様にお知らせする注意事項があります。 23年11月1日からはプールを運営中止することになりました。 入室と退室時間は入室は午後3時、退室は午前11時です。 バーベキュー場を利用する際には炭とグリルをご利用いただけます。 人数は2~4人基準で20,000ウォンであり、当日現地で決済してください。 幼児は24ヶ月以上から追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 個人プールを利用したい方は、プールビラ(A301、A302、B201、B202、B401、B402)に限り、個人プール温水を申し込むことができます。 この場合はペンションと通話した後に前入金をしなければならず、利用時間は事前に相談してください。 お湯を申し込んだ場合はキャンセルできません。 無料Wi-Fiサービスも提供しており、愛犬同伴でペンションに入室することはできません。 追加でお知らせする事項は釣りが可能で、釣り竿はレンタルできますが、エサと踊りは販売しておりません。 ウェ島/ヘグム剛道場浦遊覧船、ジャンサ島デポクルーズ、コジェシーワールド、コジェヨト学校、コジェ自然芸術ランド、ATVの割引券を提供しています。 駐車場もあり、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があることをお知らせいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは全客室が海の眺めを楽しめる素敵な場所にあります。また、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する際には炭とグリルをご利用いただけます。また、人数や料金にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "残念ながら、23年11月1日からプールの運営が中止されることになりました。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "個人プールを利用したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "個人プールを利用したい場合は、特定のお部屋であるプールビラに宿泊する必要があります。また、事前にペンションと連絡を取り、前入金が必要です。利用時間についても相談してください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "残念ながら、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "釣りが可能ですか？",
            "answer": "はい、釣りが可能です。釣り竿のレンタルもありますが、エサと踊りは販売しておりませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光施設には割引券がありますか？",
            "answer": "はい、ウェ島/ヘグム剛道場浦遊覧船、ジャンサ島デポクルーズ、コジェシーワールド、コジェヨト学校、コジェ自然芸術ランド、ATVの割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 468
    }
}